朋友應該失戀

今日見到某個朋友溝緊果條女拖住佢個兄弟。雖然最近冇來往，但都覺得佢幾慘
可能今晩條女就爆房同佢兄弟扑野，一路咬棍一路恥笑仲戇鳩鳩搞緊莊務嘅佢
不過佢唔係拍緊拖畀人戴緣帽已經算慶幸。

唔止出到社會，喺大學已經唔撚會識到真朋友，襟兄弟就有份。
從來都係你當佢兄弟，佢當你契弟
平時點撚樣friend底都好，喺女人面前根本不値一文
唔排除會有例外，但遇唔到同冇有咩分別

利申 我的朋友不是我
雖然我都係過來人